無論你無勇武定和班非都好 聽日都記得包好自己

雖然講黎都係老生長談 但希望都唔嫌長氣俾小弟講多次

1.記得一定要BLACKBLOC 所有野全黑
盡量包好自己 戴帽戴口罩
一定要帶多件衫換 而家啲狗亂咬人
上車前就好換衫

2. 背囊記得用RAIN COVER
遮LOGO之餘俾狗撲都可以金蟬脫殼

3. 腰包就係必須 袋好自己證件
唔好擺係背囊 如果唔係金蟬脫殼都冇用

4. 面巾入面最好戴返多個口罩
有啲手足啲面巾太薄太緊都清楚突顯到啲五官

5. 記得交低身份證俾屋企人/身邊相熟朋友先
聽日有咩時間第一時間搵星火都好
自己都要背熟星火電話 98190979

6. 唔好搭黨鐵 唔好用八達通
黨鐵從來都唔安全

7. 和理非幫幫手分工帶夠物資support勇武
唔好兩手FING FING 唔好當去嘉年華
做個真正SUPPORT到前線嘅和理非

各位未買齊野嘅盡量試下聽朝買齊
唔好諗住靠到時現場有人有多

最後
祝大家聽日武運昌隆
一定要打狗救人

標題打錯
和理非

賀佢老母

推呀

記得用腰包呀

國殤日剪回鄉證

聽日準時見唔好遲到呀

睇到呢個post嘅你好快啲瞓

啱啱先發現原來唔止打錯一隻字
無論你係勇武定和理非

好瞓啦咁多位
聽日見！！！

推

一早剪撚咗

早啲出嚟啊

唔准遲到